信連登仔，牛市已經來到

26800買到落25100

冇事既

一定係扮假膠啦

呂布你條友真係好煩
見風使舵
見跌就笑牛
見升就笑熊

踢左好多喇喎 251係一個大支持

尋日好似好串架喎

上證跌得仲多
恆指算硬啦

三姓家奴係咁